痴撚線, 原來KELLY陳慧琳 已經50歲

兩年後就50大壽

就來50歲

代言美心所以先老得咁快

玩完未

就係代言美心加左果兩歲

陳慧琳呢三隻字講出黎都覺得娘

呢個真

兩年後

38咋

上連登可延年益壽